廉署立案查梁振英藉周浩鼎改立會文件 周：光明正大，清者自清

消息指，廉署已就行政長官梁振英透過民建聯議員周浩鼎修改立法會調查UGL事宜委員會文件一事展開調查。周浩鼎回應指，自己「光明正大，清者自清，毋須擔心」。

周浩鼎指，有關UGL調查委員會的事，早前已經全部回應，對於廉署，他強調自己光明正大，清者自清，毋須擔心。

笑撚左

坐監啦柒碌

濁者自瀆

立案查 > 1年後出報告 > 證據不足 > 銷案

光明正大咁貪污就無問題